投共日報是日頭版，我屌你老母！

抄咩撚嘢5大訴求我屌你老母

恥與為伍

係咪佢地果75萬美金眾籌?

警察還眼

真係辛苦曬佢哋咁撚辛苦先籌到75萬美金

有良知嘅
睇到第一點都唔想睇啦

如果林鄭回應咗，我地集資等每日報紙頭條都係 真.5大訴求！

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

[Yahoo民調] 警方拒絕批出「不反對通知書」，是否剝奪市民表達訴求的自由？

全部都做緊發生緊啦，仲訴乜撚嘢求，知唔知咩叫訴求？人做佢地又做

文字我明佢講咩

最唔明既係佢擺個垃圾桶出黎做咩

我只會聯想到垃圾桶塞滿五星旗既畫面

第4 點，你叫黑警唔好收資助先啦
on9